人夫都搞真係不得了

包裝得幾好都無用，
心地咁差，人夫都搞